# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-20 14:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-20 23:58+0900\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: Kevin Kim <root@hamonikr.org>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Switch between workspaces, show desktop, activate overview or expo, ... by "
"scrolling, double click, mouse gestures etc on free space of the panel."
msgstr ""
"작업 공간 전환, 바탕 화면 표시, 패널에서 스크롤, 더블 클릭 등의 마우스 제스"
"처 사용 등의 다양한 기능을 지원합니다."

#. metadata.json->name
msgid "Smart Panel"
msgstr "스마트 패널"

#. settings-schema.json->head1->description
msgid "Mouse scroll options: "
msgstr "마우스 스크롤 옵션: "

#. settings-schema.json->scroll-action->description
msgid "Action on scrolling: "
msgstr "스크롤 시 동작: "

#. settings-schema.json->scroll-action->options
msgid "Switch between workspaces"
msgstr "작업 공간 전환"

#. settings-schema.json->scroll-action->options
msgid "Adjust opacity of windows"
msgstr "창 투명도 조정"

#. settings-schema.json->scroll-action->options
msgid "Toggle show desktop"
msgstr "바탕화면 보기"

#. settings-schema.json->scroll-action->options
msgid "Switch between windows"
msgstr "다른 프로그램 창 전환"

#. settings-schema.json->scroll-action->options
#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->to-right-action->options
#. settings-schema.json->to-left-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "None"
msgstr "아무것도 하지 않음"

#. settings-schema.json->prev-fast-scroll->description
msgid "Prevent accidental workspace/window switching on rapid scrolling"
msgstr "빠른 스크롤로 작업 공간/창 전환 방지"

#. settings-schema.json->scroll-delay->description
msgid "Minimum delay between scrolls:"
msgstr "스크롤 사이 최소 지연 시간:"

#. settings-schema.json->scroll-delay->units
msgid "milliseconds"
msgstr "밀리초"

#. settings-schema.json->sep-scroll-action->description
msgid "Independent actions for scrolling up and down"
msgstr "위아래로 스크롤을 위한 독립적인 작업"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->description
msgid "Action on scrolling up: "
msgstr "스크롤 올릴 때: "

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Expo"
msgstr "작업공간보기"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Overview"
msgstr "창 요약보기"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Launch App Switcher"
msgstr "프로그램 전환"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Show Desktop"
msgstr "바탕화면 보기"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Run 1st Custom Command"
msgstr "첫번째 사용자 명령 실행"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Run 2nd Custom Command"
msgstr "두번째 사용자 명령 실행"

#. settings-schema.json->scroll-action-up->options
#. settings-schema.json->scroll-action-down->options
#. settings-schema.json->dblclck-action->options
#. settings-schema.json->mdlclck-action->options
#. settings-schema.json->vert-out-action->options
msgid "Run 3rd Custom Command"
msgstr "세번째 사용자 명령 실행"

#. settings-schema.json->scroll-action-down->description
msgid "Action on scrolling down: "
msgstr "스크롤 내릴 때: "

#. settings-schema.json->head2->description
msgid "Mouse click options: "
msgstr "마우스 클릭 옵션: "

#. settings-schema.json->dblclck-action->description
msgid "Action on panel double click: "
msgstr "패널에서 더블 클릭 시 : "

#. settings-schema.json->mdlclck-action->description
msgid "Action on panel middle click: "
msgstr "패널에서 가운데 버튼 클릭 시: "

#. settings-schema.json->head3->description
msgid "Mouse gestures: "
msgstr "마우스 제스처: "

#. settings-schema.json->use-gestures->description
msgid "Use mouse gestures on the panel"
msgstr "패널에서 마우스 제스처 사용"

#. settings-schema.json->to-right-action->description
msgid "↦ Dragging to the right: "
msgstr "↦ 오른쪽으로 드래그 할 때: "

#. settings-schema.json->to-right-action->options
#. settings-schema.json->to-left-action->options
msgid "Go to left Workspace"
msgstr "왼쪽 작업 공간으로 이동"

#. settings-schema.json->to-right-action->options
#. settings-schema.json->to-left-action->options
msgid "Go to first Workspace"
msgstr "첫번째 작업 공간으로 이동"

#. settings-schema.json->to-right-action->options
#. settings-schema.json->to-left-action->options
msgid "Go to right Workspace"
msgstr "오른쪽 작업 공간으로 이동"

#. settings-schema.json->to-right-action->options
#. settings-schema.json->to-left-action->options
msgid "Go to last Workspace"
msgstr "마지막 작업 공간으로 이동"

#. settings-schema.json->to-left-action->description
msgid "↤ Dragging to the left: "
msgstr "↤ 왼쪽으로 드래그 할 때: "

#. settings-schema.json->vert-out-action->description
msgid "Click at the edge of the screen and drag away vertically: "
msgstr "패널 가운데를 클릭하고 수직으로 드래그 시: "

#. settings-schema.json->head4->description
msgid "Custom Commands: "
msgstr "사용자 정의 명령: "

#. settings-schema.json->cc1-action->description
msgid "1st Custom Command:"
msgstr "첫번째 사용자 명령:"

#. settings-schema.json->cc2-action->description
msgid "2nd Custom Command:"
msgstr "두번째 사용자 명령:"

#. settings-schema.json->cc3-action->description
msgid "3rd Custom Command:"
msgstr "세번째 사용자 명령:"

#. settings-schema.json->head5->description
msgid "App Switcher Settings: "
msgstr "프로그램 전환 설정: "

#. settings-schema.json->appswitcher-style->description
msgid "App switcher style: "
msgstr "프로그램 전환 창 스타일: "

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Icons only"
msgstr "아이콘만"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Thumbnails only"
msgstr "썸네일만"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Icons and thumbnails"
msgstr "아이콘과 썸네일"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Icons and window preview"
msgstr "아이콘과 미리보기 창"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Window preview (no icons)"
msgstr "미리보기 창(아이콘 없음)"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Coverflow (3D)"
msgstr "커버플로우 (3D)"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "Timeline (3D)"
msgstr "타임라인 (3D)"

#. settings-schema.json->appswitcher-style->options
msgid "System default"
msgstr "시스템 기본"

#. settings-schema.json->appswitcher-scope->description
msgid "Switch between windows from: "
msgstr "프로그램 전환 기능 사용: "

#. settings-schema.json->appswitcher-scope->options
#. settings-schema.json->scope-modified->options
msgid "Current workspace"
msgstr "현재 작업 공간"

#. settings-schema.json->appswitcher-scope->options
#. settings-schema.json->scope-modified->options
msgid "All workspaces"
msgstr "모든 작업 공간"

#. settings-schema.json->appswitcher-scope->options
#. settings-schema.json->scope-modified->options
msgid "Curret Application"
msgstr "현재 프로그램"

#. settings-schema.json->scope-modified->description
msgid "When a modifier key is pressed, switch between windows from: "
msgstr "사용자 정의 키를 누르면 프로그램을 전환할 곳:  "

#. settings-schema.json->appswitcher-modifier->description
msgid "Modifier key: "
msgstr "사용자 정의 키: "

#. settings-schema.json->appswitcher-modifier->options
msgid "Ctrl"
msgstr "Ctrl"

#. settings-schema.json->appswitcher-modifier->options
msgid "Shift"
msgstr "Shift"
